黎明行動2.0

冇人知今晚poly手足渡唔渡過到難關
但聽日你照樣返工返學嘅話
你對唔對得住為你擋子彈嘅前線？
聽日繼續罷佢老母

PUSH

Push

香港人肯覺醒未

聽朝一定要幫手

最後黎明我要見曙光

依家出去幫左先啦屌

聽日東鐵全開 不停大學
大家可以做野搭東鐵啦

佢地要守到朝早先有機會贏

人都未撚救到出黎,救撚左人先啦

今晚勇武打足全晚,仲講朝早

救左poly先，聽日黎明行動取消

今晚都未搞掂仲講聽朝?
過到今晚都唔該大家訓返幾日先啦
無限物資, 體力呀??

推

自動罷工好過手足出黎冒險